dse得4分 想問下報李健驚駛學院有幾大機會入返u?

中英1
數u
通識2
地理 1

我想問下咁樣可以有咩出路？

我知我衰架喇 唔俾心機溫書 求巴打教路

100%

中文有1偷笑啦

入硬

攞u入u

睇黎數學真係u，4分？

入胃仙U啦,全港便利店/藥房/超市都可以交報名費

加埋咪5分

計錯sor

中文咁都有1 驚同駕都未識分

高質POST

走後門入番一大